港今增64宗確診 累計582宗 (23:14)

【23:13】衛生防護中心晚上11時許更新新型冠狀病毒確診名單，今日新增64宗確診個案，累計582宗確診、一宗疑似個案。

月底700一冇問題

假到 又會咁岩破唔到紀錄

64

聽日89

分開報懶係無咁嚴重咁

又60幾

push

海外手足好波

曾有確診2019冠狀病毒病個案的大廈名單

無獎競猜遊戲：
香港會係幾多日後破一千宗確診？

仲有8個係點

又係外遊多 根本無爆到

唔過百 或者30以上既本土都唔會有事

64冇死人

無本土係因為根本無本土人去驗

可能無事或未覆檢完

不用一星期，最理想走勢都係4月3會有 1100宗

又11點鐘先更新，晏晝先三十幾

等破1000 吊你老母死柒婆

開始爆

咁少唔好拎出黎報啦

聲稱做唔切

肯定本土已經極多人瀨嘢

巴打可魔耳比個官方link黎

RTHK即時新聞
RTHK即時新聞
RTHK Latest News
全港即時最新交通消息

知道有人確診左，尋日政府有短訊通知佢，佢執左行李等入醫院。但到宜家都無人聯絡佢入院，佢打去同相關部門講左，都無人理佢。繼續留係屋企。

呢個政府到底想點？

有外遊？

中左唔可以講邊個單位，同確診人士居住既人又懶理，根本政府先係最想攬炒

每10000個香港人
就有1個將來行路都喘氣

大家繼續出街啦

咁依啲新增嘅個案唔計落支那到？

釘橋

快啲禁足令啦
而家仲要人返工真係on9

1000係香港嘅隔離病房上限
再多就變意大利

岩 我身邊無人會無啦啦去驗
但邊個知自己有無中？

有冇唔見嘢

吓 真係咁驚？反而睇到d商家頭都爆就好爽

然後大陸十三億人 0

厲害了我的國

四十幾個都係外遊，D人係外國究竟搞咩

10個人中左都唔知有無兩個肺花

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

年紀大d就睇到後遺症

553同583都和富中心

明明73
仲未驗完呀？

有冇tg grp最新消息
想入

係咁將D Case 放響第二日先報都唔係辦法架

唔想香港變成咁
可以點做
毒撚一個除咗買外賣，都冇出街啦
又阻唔到外遊或者支那人嚟
好驚開始本地大規模擴散

好多冇病徵案例

上個月已經係咁

正解

其實一定唔會好似外國

如果唔係大家係assume緊口罩係廢

自己儲定野
外面啲廢老由佢死，唔好再大愛

全城攬炒

香港驗既速度係咪好慢
而家唔係有15分鐘
香港要幾耐

應該多左好多病人做test, 所以咪process 唔切

一千啦屌

因為本地果啲無人驗姐
仆街我成層寫字樓啲人個個咳咁濟

cls

隔離post仲屌無得5人食飯

18區報失

想學紐約 一日萬四宗

幾好 大把港豬傻閪照日日出街

有無人知香港有幾多呼吸機 搵唔到數據 意大利死人多好大因素係唔夠Ventilators

好耐無睇on9記者會
原來已經500幾600

最快好似一個鐘

屌 我成日懷疑自己確診
一返工就攰

陰謀

你講晒啦機率低過炒車啦

幾時先可以強制wfh

香港驗嘅速度你可能一日有咁多人
而且佢都唔會敢公布出黎

酒吧群組、長沙灣昌隆工業大廈嗰啲咪係本土囉
今日仲有幾單冇源頭本地個案

#526 52歲 女
發病日期: 三月二十二日
住處: 葵涌葵涌邨綠葵樓

#533 25歲 女
發病日期: 三月二十日
住處: 香港仔石排灣邨碧山樓

#562 25歲 男
發病日期: 三月二十六日
住處: 將軍澳富康花園

#563 27歲 男
發病日期: 三月二十四日
住處: 半山西摩道1號輝煌臺

#564 33歲 男
發病日期: 三月二十三日
住處: 薄扶林道101號學士臺2座

#566 31歲 男
發病日期: 三月二十六日
住處: 半山列堤頓道32號

#567 21歲 男
發病日期: 三月二十五日
住處: 太子基隆街101號

中西環半山3單
仲要係後生

仆街咁多單無源頭

一單懷疑下先
00:01再confirm咪得

咁多

隔離病房得534間，已經唔夠房喇
因為部份隔離病房仲要預留去處理懷疑個案

唔知邊個會係第689號同第777號呢？

發病日期咁前現先確診？驗幾次呀？有古惑將本地延後

呢排多咗後生中招
可能係被酒吧、外遊、留學生圈子中嘅隱形病人傳染

啲人有病可能諗住過幾日就會好返
未必會即刻去睇醫生

中国會點報

ching份pdf係邊睇既？

好多有米人士(暫時)

外遊撚
香港有事就走佬
安全就返來搭沉船

返極都未返晒黎，到底有幾多香港人唔係香港

chp 官網有架

有冇人覺得遲早自己會中

之前酒吧群組部份人發病咗十幾日先至被發現
#394 28歲 男
Insomnia酒吧服務員
發病日期: 3月10日
確診日期: 3月25日

#453 50歲 女
Insomnia酒吧工作
發病日期: 3月11日
確診日期: 3月26日

而家嗰個圈子應該唔少人已經受感染
仲未發病或未去睇醫生驗

死火我都有咳 不過淨係夜晚先咳而且冇發燒冇攰乜都冇淨係有幾聲咳 根本唔知自己有冇事

信用卡還minpay 咁

復活節前破千
勞動節上萬

得個幾十單就想home office
訓醒未

去check下

應該係
佢又轉番夜晚撥番一d數落確診先
睇來聽日條數應該都幾唔見得人

583確診，有幾多好返？有幾多人係醫院？

冇工返 藍絲會一齊暴動

要學美國 大規模驗

武肺期指結算日

好似仲有唔少人2月頭入廠到而家都未出返嚟

反超星州指日可待

過唔過700

有冇巴絲知道之前有個一直更新肺炎case嘅網頁去咗邊？
紫白色介面嘅

病毒定黑警傷害香港人多啲？

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

前幾日睇得110人出咗院 依家可能百二三

所謂嘅本土咪又係因為外地輸入果班傳染，咁撚多本土早就全港一齊冚家鏟啦

呢個？

太少

係！感激！

777: 病毒幾勁唔輸到我話事

鮑姐走唔切
冇得客死祖國了

都未有社區爆發
驚閪咩

聽日就過600

所有比狗乸野既case ,唔該credit番隻狗

聽日128